Сложность: Сложная Категория: recon

Описание

We need reall name of this man.
"Savyer Avidzha"

Format_Flag = 'FHQ(Andrey Ivanov)'

Решение.
Можно найти в вк фейковую страницу и определить владельца через друзей.
А еще поиск в телеграмме.